{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113101",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제(원통) 신라 모텔"
    },
    "text": "百潭寺雪岳山など渓谷から近いため所要時間が短く、束草海辺まで30分以内で移動できます。 また、第12師団の新兵教育大隊とも近く、営外面会に最適な場所です。 客室数は20室で構成されており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 宿泊施設は客室内での調理が不可能であり、快適な環境のために全室禁煙です。 円筒市外バスターミナルからは徒歩2分の距離で、周辺には美味しいお店、コーヒーショップ、円筒市場、ハナロマート、畜協販売場、チキン、ピザ、ネットカフェなど様々な施設があり便利です。 客室料金は2名基準で、追加人数につき1万ウォンの追加料金が発生します。 訪問者のレビューによると、位置が良く便利な施設が周辺に多くて便利だという意見があります。 寝具や施設はきれいで駐車も可能で、社長の親切なサービスやアップグレードなどで満足度が高く、コストパフォーマンスも良いという意見があります。 部屋は居心地の良いふわふわの寝具でリラックスできるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "百潭寺雪岳山や束草海辺から近く、所要時間が短いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は20室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの言語のサポートが提供されていますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では料理ができますか？",
            "answer": "宿泊施設では客室内での調理ができません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "円筒市外バスターミナルからは徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどういった施設がありますか？",
            "answer": "周辺には美味しいお店、コーヒーショップ、円筒市場、ハナロマート、畜協販売場、チキン、ピザ、ネットカフェなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で、追加人数につき1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、どのような意見がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、位置が良く便利な施設が周辺に多くて便利だという意見や、寝具や施設がきれいで駐車も可能で、社長の親切なサービスやアップグレードなどで満足度が高く、コストパフォーマンスも良いという意見があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の寝具はどのような感じですか？",
            "answer": "部屋は居心地の良いふわふわの寝具でリラックスできるそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 397
    }
}